VPN 同Youtube

無知一問，如果用唔同VPN上youtube ，入咗之後youtube推介有無唔同?

其實係

最好轉去非亞洲地區

試過玩日本game 開左vpn唔記得閂
去睇YouTube
變左日文廣告
但主力推薦影片冇變到
都係跟我平時睇開咩影片